屌喇星咁撚凍又係時候食蘿蔔燜牛腩

更係要啦，仲要蘿蔔牛腩打邊爐，吃多碗蛇羹添啊

加豬皮

食埋蛇咁補

更係啦，蘿蔔破氣啊，吃🐍補返就啱數啦